「新盤平過二手」代理指匯璽II售價低市價約10%

發展商全速推售現樓項目。新鴻基地產(00016)副董事總經理雷霆表示，旗下西南九龍匯璽II推出全新價單，提供119伙，折實平均呎價23,893港元，形容為「時光倒流價」。

他強調，公司一向首批單位售價較吸引，是次不是減價，與之前推出單位不同，不可直接比較，加推單位具加價空間。

新地代理總經理陳漢麟稱，去年開售反應理想，對上一批單位折實平均呎價26,366元，期間大市樓價已有雙位數上升，相對是次價錢絕對具吸引力。

他透露，新推單位分布第5座，間隔開放式至四房，即供最高20%折扣。一按最高成數為80%，二按首兩年定息低至1.88厘。大手買家可享12%至15%回贈。

該項目周四(16日)起安排參觀現樓，周五(17日)起收票，視乎收票情況決定發售時間。

據價單顯示，最低售價單位為5B座6樓F室開放式戶，面積269方呎，價單售價784.9萬元；最高售價4,228.1萬元，整批呎價由27,180至36,017元。

中原亞太區副主席兼住宅部總裁陳永傑表示，匯璽II是次售價低市價約10%，料低開主要受銀行加息、空置稅及貿易戰等影響。

這堆影響 連登業主明明話唔會有影響
因為剛需大過天
陳永傑 係買唔到樓既廢淡？定想唱淡呃貨

Btw 連登AA們又多個selling point 「時光倒流」價